{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2506&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 텐"
    },
    "text": "聞慶市に位置する優秀宿泊施設で幅広い客室と徹底した寝具類の管理でお客様を歓迎します。 聞慶市は転地トレーニング選手団が多く訪れる宿舎としても噂されています。 宿泊施設は広い駐車場を保有しており、出張客や運動選手のために洗濯機も設置されています。 駐車台数は最大50台で、モーテル前の共用駐車場もご利用いただけます。 駐車料金は無料です。 さらに、一般室と広間は人数追加が不可能であり、最大2人まで宿泊可能です。 人数追加の際は有料となり、追加料金は当日現地にてお支払いください。 ただし、ツインルームは最大3名様までご利用いただけます。現場でのお支払いは必要ありません。 当宿で旅行を楽しむお客様に感謝いたします。 これからも良いサービスでお応えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "聞慶市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "幅広い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのように寝具類を管理していますか？",
            "answer": "徹底した寝具類の管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は転地トレーニング選手団向けの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、転地トレーニング選手団向けの宿泊施設としても利用されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には洗濯機がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車台数の最大は何台ですか？",
            "answer": "最大50台です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の共用駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、モーテル前の共用駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の一般室と広間は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "最大2人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で人数追加は可能ですか？",
            "answer": "一般室と広間では人数追加はできませんが、ツインルームは最大3人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際の料金はどのようにお支払いすればよいですか？",
            "answer": "人数追加の際は追加料金を当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で旅行を楽しむお客様にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "良いサービスでお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のお支払い方法はありますか？",
            "answer": "ツインルーム以外のお部屋では、現地でのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は出張客にも利用されますか？",
            "answer": "はい、出張客にも利用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 470
    }
}